{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47509&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 YOLO"
    },
    "text": "こんにちは！YOLOの宿舎です。 当宿は5号線永登浦市場駅の4番出口から徒歩分の距離に位置しております。 永登浦駅、タイムズスクエア、ロッテ百貨店、新世界百貨店までは歩いて7~8分かかります。 また、周辺には永登浦グルメ通りがあり、美味しい食べ物を楽しむことができます。 各階には電子レンジと冷温浄水器が設置されており、便利にご利用いただけます。 また、すべての客室ではネットフリックス、ウェーブ、プレミアムユーチューブをアカウント登録なしで無料で視聴できます。 ゲーム用PC仕様はインテルI5-9400CPU、6GBRAM、Geforce 060グラフィック、65Hz/32インチモニター、ロジテックG02マウス、機械式キーボード、7.1チャンネルヘッドセットで構成されています。 予め申し上げますが、予約のお客様は入室前に駐車可能かどうかを確認してください。 地下鉄を利用する方は永登浦駅2号線、永登浦区庁駅5号線、永登浦市場駅5号線で行くことができます。 さらに、快適な部屋2 一部の客室では水中マッサージバスタブをご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設としては、新型コロナウイルス感染症に備えて非接触体温測定器と天然手指消毒剤を備えています。 また、毎日全室を徹底的に消毒しておりますので、安心してご利用いただけます。 YOLO宿泊施設では、お客様により快適な宿泊を提供するために最善を尽くしています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の場所はどこですか？",
            "answer": "宿舎は5号線永登浦市場駅の4番出口から徒歩分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "永登浦駅、タイムズスクエア、ロッテ百貨店、新世界百貨店などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には永登浦グルメ通りがあり、美味しい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジと冷温浄水器が設置されており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス、ウェーブ、プレミアムユーチューブをアカウント登録なしで無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム用PCの仕様はどのようですか？",
            "answer": "インテルI5-9400CPU、6GBRAM、Geforce 060グラフィック、65Hz/32インチモニター、ロジテックG02マウス、機械式キーボード、7.1チャンネルヘッドセットで構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "予約のお客様は入室前に駐車可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "地下鉄を利用する方は永登浦駅2号線、永登浦区庁駅5号線、永登浦市場駅5号線で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "一部の客室では水中マッサージバスタブをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "施設内の感染症対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、新型コロナウイルス感染症に備えて非接触体温測定器と天然手指消毒剤を備えています。また、毎日全室を徹底的に消毒しておりますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お客様へのメッセージはありますか？",
            "answer": "YOLO宿泊施設では、お客様により快適な宿泊を提供するために最善を尽くしています。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 539
    }
}